---
title: ФЗ на разработку сервисов
---

Статусы готовности функциональных заданий на разработку сервисов платформы

<table>
  <tr>
    <th>
        <b>Домен</b>
    </th>
    <th>
       <b>Сервис</b>
    </th>
    <th>
       <b>Ссылка на ФЗ</b>
    </th>
    <th>
       <b>Статус ФЗ</b>
    </th>
    <th>
       <b>Ссылка на МД</b>
    </th>
  </tr>
  <tr>
    <th rowspan={4}>Catalog</th>
    <th>PIM</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/vE8pnMTOqAlmiA " target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/vE8pnMTOqAlmiA </a>
    </th>
    <th>Готово, передано на реализацию</th>
    <th></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Offers</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/SmfjKhYs5Zbdiw " target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/SmfjKhYs5Zbdiw </a>
    </th>
    <th>Готово, передано на реализацию</th>
    <th></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Adviser</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/2vZ1dKiCNxLweA" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/2vZ1dKiCNxLweA</a>
    </th>
    <th>Готово к обсуждению</th>
    <th></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Feed</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/oC6jPPZAt-ypJw" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/oC6jPPZAt-ypJw</a>
    </th>
    <th>Готово, передано на реализацию</th>
    <th></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>OMS</th>
    <th>OMS</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/ttC4ujXjicvGMA" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/ttC4ujXjicvGMA</a>
    </th>
    <th>Готово к обсуждению</th>
    <th><a href="https://miro.com/app/board/o9J_lwkgMm8=/" target="_blank">Data model OMS</a></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Logistics</th>
    <th>Logistics</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/MEnV76_8eI6l1Q" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/MEnV76_8eI6l1Q</a>
    </th>
    <th>Готово, передано на реализацию</th>
    <th><a href="https://miro.com/app/board/o9J_lqNTz10=/" target="_blank">Data model Logistics</a></th>
  </tr>
  <tr>
    <th rowspan={2}>Customers</th>
    <th>CRM</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/isQUh6g0RZCsjw" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/isQUh6g0RZCsjw</a>
    </th>
    <th>Готово к обсуждению</th>
    <th><a href="https://miro.com/app/board/uXjVOfKJb9M=/" target="_blank">Data model Customers</a></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Customer Auth</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/dc4rwiUCTyxw2Q" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/dc4rwiUCTyxw2Q</a>
    </th>
    <th>Готово к обсуждению</th>
    <th><a href="https://miro.com/app/board/uXjVOfKJJeY=/" target="_blank">Data model Auth</a></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>CMS</th>
    <th>CMS</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/QN7MefXj2eh2hg" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/QN7MefXj2eh2hg</a>
    </th>
    <th>Готово к обсуждению</th>
    <th>
      <a href="https://miro.com/app/board/uXjVOd60xxc=/" target="_blank">Data model CMS</a>
      <a href="https://miro.com/app/board/uXjVOfI8jf0=/" target="_blank">Data model CMS</a>
    </th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Review</th>
    <th>Review</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/HUQnKDTdiiv39g" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/HUQnKDTdiiv39g</a>
    </th>
    <th>Готово, передано на реализацию</th>
    <th></th>
  </tr>
  <tr>
    <th rowspan={5}>Units</th>
    <th>Business Units</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/sCUD9-3gjteU2g" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/sCUD9-3gjteU2g</a>
    </th>
    <th>Готово, передано на реализацию</th>
    <th></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Seller Registration Requests</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/kP2h707Ve7tIZA" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/kP2h707Ve7tIZA</a>
    </th>
    <th>Готово, передано на реализацию</th>
    <th></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Seller Ratings & Commissions</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/n6DUUsZuTKaD2Q" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/n6DUUsZuTKaD2Q</a>
    </th>
    <th>Готово, передано на реализацию</th>
    <th></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Admin Auth</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/sgCupChC7b-kCg" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/sgCupChC7b-kCg</a>
    </th>
    <th>Готово, передано на реализацию</th>
    <th></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Seller Auth</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/fff4byiAw2vZ8Q" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/fff4byiAw2vZ8Q</a>
    </th>
    <th>Готово, передано на реализацию</th>
    <th></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Search</th>
    <th>Search</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/eDRahJa_pxm4EQ" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/eDRahJa_pxm4EQ</a>
    </th>
    <th>Готово к обсуждению</th>
    <th></th>
  </tr>
  <tr>
    <th rowspan={3}>Marketing</th>
    <th>Marketing</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/RbhtB0c50EqrTg" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/RbhtB0c50EqrTg</a>
    </th>
    <th>Готово, передано на реализацию</th>
    <th><a href="https://miro.com/app/board/o9J_lqR_MqQ=/" target="_blank">Data model Marketing</a></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Promo Requests</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/M3IFJN2T4O-6pg" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/M3IFJN2T4O-6pg</a>
    </th>
    <th>Готово, передано на реализацию</th>
    <th><a href="https://miro.com/app/board/o9J_lo0S4PM=/" target="_blank">Data Model Promo Requests</a></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Referral program</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/zjJbfPa-G3FOIQ" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/zjJbfPa-G3FOIQ</a>
    </th>
    <th>Готово, передано на реализацию</th>
    <th><a href="https://miro.com/app/board/o9J_lijbPgE=/" target="_blank">Data model Referral Program, Online Whiteboard for Visual Collaboration (miro.com)</a></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Reports</th>
    <th>Reports</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/ui2Si-8HfzO_0w" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/ui2Si-8HfzO_0w</a>
    </th>
    <th>Готово к обсуждению</th>
    <th></th>
  </tr>
  <tr>
    <th>Communication</th>
    <th>Communication</th>
    <th>
        <a href="https://disk.yandex.ru/i/srMI45QSZ1UVFw" target="_blank">https://disk.yandex.ru/i/srMI45QSZ1UVFw</a>
    </th>
    <th>Готово, передано на реализацию</th>
    <th></th>
  </tr>
</table>
